\chapter{A Energia dos Números}
\label{ch:energia}
\index{Energia Numérica}
\index{Números!Energia}
% ==========================================

\introcapitulo{Cada Número tem sua própria energia, descubra qual é.}

\lettrine[nindent=0.35em,lhang=0.40,loversize=0.3]{C}{omo já disse nosso mestre Pitágoras} de Samos:
\begin{center}
\begin{quotation}
  Tudo é Número.
\end{quotation} 
\textit{Pitágoras}
\end{center}

Pitágoras afirmou que cada Número elementar tem uma vibração básica que
resumiremos de modo que seja fácil memorizar.

\begin{center}
\begin{tabular}{|c c|}
  \hline
   \textbf{Nº} & \textbf{Palavra-Chave} \\
   \hline
    1  & Força          \\
    2  & União          \\
    3  & Crescimento    \\
    4  & Segurança      \\
    5  & Transformação  \\
    6  & Harmonia       \\
    7  & Conhecimento   \\
    8  & Justiça        \\
    9  & Universalidade \\
   \hline
\end{tabular}  
\end{center}

Para você que começando no estudo da Numerologia, mantenha uma cópia desta tabela sempre perto de você. 
